我轟紅左兩件 下場仲有咩人選

🤔🤔🤔🤔

干地

踢514

殺龍巴

有冇人排下陣 同埋有咩後備

dc

kante咁撚勁 一個踢哂成個中場咪得

中場冇晒人 睇黎要出前意大利國腳干地

c13
azp 天神 超人
moses 雷斯 kante 牙朗
柏度 達仔 安

係，反正地球七成由佢覆蓋

唔換人🤣

留名睇紅多(幾)件

秦利
林伯
樓豬啱啱放監？

快趣鳩買個人啦油王🤣

60分鍾武神打換安

其他唔換了

我怕轟仔紅多兩件 呢兩隊波踢親都好惹火

簡迪心諗到我發威

5-1-4

今場安好fit

我熱456了要

閪女人會自己落場